原來心淡既感覺係咁

諗返起以前自己幾中意你
你做錯咩我都原諒你
鬧交都好都會被你氹返我
到宜家
你唔揾我我再無主動揾你
有時候見到你打俾我，我寧願無視
今日你無揾我，我終於捨得同你分手
真正咁離開你，電話無再聽
係街撞到選擇避開你
原來女人心死真係無彎再轉
好多人話 我同你經歷咗咁多 點都唔會分手
最後
反而係因為我對你心淡
所以導致段感情結束